【預咗比人鬧分化】和理非Freeriders死全家

和理非冇問題，但和理非得嚟仲要freeride就真係死全家
又話裝修太暴力，變咗黑裝修、紅裝飾。而家呢？裝飾咗啲咩呀？
蒙面法你話好嬲好嬲，口罩都唔敢戴係想點？

拒絕Freeride
淨係想大家應承我一樣嘢：無論如何都不做freerider

1 聽晚18區 2100 和你開花：唔好淨係唱歌，既然call得人落黎，順便修復連儂牆，一齊貼文宣，仲有嫌裝修暴力嘅，唔該趁聽日真係「紅裝飾」，你再唔裝飾得個講字，遲啲被人裝修，你就無資格批評

2 星期六 1300 黨鐵商場和你shop：想大家升級，如果夠人，全部坐晒係商場唔同出入口，逼佢閂門收皮

3 每日返放工／學 全民口罩：講過好多次，如果唔係身處集會／遊行／非法集結，自己戴口罩係完全合法，唔好再講咩流感，呢個係你嘅個人表態，戴口罩就係反極權抗惡法，唔好搵其他藉口咁肉酸

唔好係連登講咗當做咗得唔得？
－－－－－－－－－－－－－－－－
如果未睇就快啲睇，keep住問自己點樣可以做多啲，唔好freeride

[極高質] 香港家書：黎明不會從天而降

Freeriders死全家

支持

個個都淨係口頭兇狠

push

出多一份力

和理非freerider死全家 (X)
Freerider 死全家 (O)

唔可以再俾藉口自己

咁的而且確係和理非入面先有freerider喎，有勇武freerider架咩？講紅裝飾最後又唔做嘅，咪班和理非囉（嘅一部分）

如果和理非freerider都要全全家，咁黑警高官林鄭中共呢？
字眼上可唔可以禮貌少少，放少d負？

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

我真心嬲架喎，成日係勇武手足背後指指點點又唔做嘢

從來freerider都係公敵架啦

推

海外文宣工作仍然不足，需要加強

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

點解咁多freefride

我唔明呀

又話裝修太暴力，自己又唔去裝飾係想點

真心有 發夢見過有人full gear cosplay咁 咩都唔做
叫其他冇gear嘅人上前幫手set rb
但係自己縮到好後 狗都未見到就保特上身 重要推人

個啲直頭唔係freerider，係cosplayer

push0

其實咁少人番工放工條路都唔帶口罩真係接受唔到
呢個真係完全零成本既行為

我真心唔明，冇成本唔犯法都唔做係想點？

推俾啲freerider睇

係公司唔帶都話驚有政治壓力
但係條路都唔帶就真係失望

係條路唔戴真係唔知咩事

er.......弟兄你做網絡宣教呀？......................

樓主前幾日仲係好聲好氣，今日終於認唔住
Iktfb

好攰呀大佬，日日全職開post，一係就伸手黨，一係就freeride，睇完篇文個個話好感動，跟住又係冇聲冇氣，嬲嬲地